想問太多人入唔到維園係咪即係要企出， 糖街， 記利佐治街， 高士威道， 興發街 ，電氣道嗰啲 ？

想問太多人入唔到維園係咪即係要企出， 糖街， 記利佐治街， 高士威道， 興發街 ，電氣道嗰啲 ？

Ok, 我企呢啲位無問題， 如果入唔到維園既話。